點解冇人用E種神器

建議新增（支援用）裝備，摺凳，唔用時放背(加防)，用時拎黎坐(回血)，仲有其他用途我唔講啦，你地自己諗啦。

警察又冇得當你係危險品，而且又有用。